一人一個童年崩壞系列

有圖可以擺圖 太激就唔好了
廢事破壞大家美好童年回憶
我先 小丸子 眉毛➡️眼 眼➡️鼻哥窿
開始咁睇之後佢個樣到而家都揮之不去

靜香係臭雞 其他人都係兵

出木杉